如果你住粉嶺，我希望你去一去嘉福邨

我住港島咁遠我都飛左過去憑弔
希望住粉嶺既你，可以出一份力
感謝你🙏

北區牛向你致敬
辛苦曬

辛苦了

街坊表示已經去咗亦都多謝你老遠入嚟牛屎地方支持

聽晚盧同學頭七，有悼念會。到時見

有獻花，但上香可以待930後。

問過教牧，聽日830至930教會有祈禱會。谷友想上香可以自由。但祈禱會冇哩個環節，只有獻花。
大家fee free 就可以了！